東方日報報流料

你夠膽話佢哋
佢哋
實捉到你

澳門係唔係真係咁多玻璃心傻鳩
個衰過清朝好明顯係講緊澳門政府啦
定係佢哋中文真係咁差

派左＄5000就冇嘢